呢度有無poco f1用家？

用成點，有乜感覺？有咩優點？

優:平但有S845
缺:無nfc

優點：反應快，跟手，核電,平，打機岩哂

缺點：無nfc, 低光影相差

做副機好正

利申：用緊黎覆你

845買2千7，買黎打機都抵。不過絕大部份兒登仔口裏抵制小米，心裏卻

屌，禁錯

用緊黎覆你

部野呢個價錢係無得輸
4000mah 真核電
又有得插sd卡

個系統都可以接受
真係唔鐘意miui又可以解bl刷rom

Mon有d廢

主用機
用緊黎覆你

而家有咩rom可以用?

準備入手

你地會係官網買定出電話舖買

香港版刷唔刷得走個rom ?

屌米之家
反正唔係貴好多當買個保障

最貴都係標價2799姐
屌家買多唔多野送

無野送先咁平
加多3草野貼埋moon貼
3000有找有845玩真係超值

唔係佢有M額我早已入手
硬係有d唔自在
想等下一部又唔知幾時
想問打機大唔大影響

m額我無理因為我唔打機
聽人講某d game會有影響

可以閂notch
算係咁

打機順唔順

屌米8 行貨3000頭有交易
相機好d 有nfc
點解揀poco f1?

要同樣128 6gb 要3700
頭尾都相差9百了

順，高畫質d既game都行得順

上網睇有細舖行貨128 6gb 做緊3080
豐澤都係3300

除左相機nfc仲有咩賣點
因為我經常打機
poco 4000電量好似較穩陣

想問下Poco F1刷Pixel Experience係唔係好正？有冇人刷過

等MIX 3公布再決定出MIX 3 定POCO

mix 3 個價隨時4千中，價錢差咁遠無得比

屌米8 mon 應該靚d,做工好d
電就poco f1 好d,同埋有3.5mm,加可以插micro sd
打機速度大家差唔多
所以睇你取捨

仲有可以插sd卡

米8有得插咩？

我就係貪屌米8個靚d，所以㨂左佢

用左兩星期
發現用4g打機會不停斷線…
好無癮 有無人係咁？

利申用hkbn

冇問題@中移

部機最正係核電級

一日點都頂到

深水步 細鋪行貨賣緊 $2490
大鋪食水好深

有保養？邊間？

推pixel公佈左完全唔想買 考慮緊呢部

想買8+256係唔係諗都唔洗諗

水貨：印度永遠都唔夠貨
行貨：出咗其他款機唔洗賣所以永遠唔洗諗

開心使用中
二千幾買到呢個質素仲想點
我係專用打機的
其他咩影相 NFC果啲可以唔使諗
二千幾 每年換一部 四年先一萬
一部xs都一萬
我唔信四年後果部新機打機會差過xs
所以打機既巴打強烈推薦

我都買左2490做副機
主用緊iphone 7 plus 256
價錢平 performance高 流暢 順
手勢操作雖然係抄 所以好好用
rom又大 又內置google service

缺點的確有 speaker唔夠我部iphone大聲

唔係想掃你興，但你表達緊係四年後嘅機先追到今年嘅xs, 仲有，poco 有4000電，但battery drain 仲差過得3千幾電嘅機
如果你話二千幾，但求岩價，無要求，係無問題嘅

有冇battery drain既比較表黎睇下
我想了解一下
battery我只係睇GSMA
好似已經好勁

屌 俾google photo search 呃鳩左

打全日機都唔使充 好爽

Poco只係部塞左粒s845嘅中階機，表現真係不敢恭維
機就唔係好機，不過一分錢一分貨，呢個價無咩好講。

Poco個垃圾相機垃圾mon真心不了

部機2000幾d人都咁高要求

大家觀點唔同姐
可能你鍾意一萬蚊買部用4年
我就鍾意每年二千幾換新機
話晒新野有新鮮應🙈🙈